
                      La película tiene su gracia ya que los protagonistas son componentes de las boybands míticas de la historia de la música, pero lo que va siendo la trama y los personajes… La película es de Syfy eso significa que es de serie b con su toque gracioso, pero aún así los personajes son una mezcla de muchas cosas, no son solo baqueros, hay samuráis, payasos, magos y cosas muy raras. La trama es malísima, lo que opino es que les ofrecieron la oportunidad de hacer una película de zombis donde fueran los protagonistas y pudieran reventar cabezas, nada más, solo para divertirse. Al único público que le puede interesar es a las fangirls de las boybands y ya está.
        
            